ib又死？

全倉0蚊，NV 負緊幾M

scheduled maintenance呀

整咁耐？成日喇喎

push, 點解bug左

差D比IB嚇死

星期六維護或升級是常識吧...

證明多新手

星期幾呀 日日睇

星期六開黎做乜鳩

今朝比佢嚇一嚇
以為自己琴晚落錯單

我都係...用左前一日嘅 previous close 嚟計

想睇尋日個倉入邊d美股賺錢定蝕錢